想換手機有咩推介

我而家用緊sony z5 compact, 但嫌佢用電用得快。
我想換部新手機要5吋 以下，續航力長，最好係android有咩推介

仲唔係xz compact

根本冇選擇，xz1 compact

買左thx
[img]